2018《全球競爭力報告》 香港勞工權益0分包尾

【唔係掛？！】香港打工仔有幾慘？返工難、工時長，都唔係第一日知嘅事，不過應該點都冇諗到，喺勞工權益方面，竟然係同畿內亞、布隆迪呢啲非洲國家，以及也門、危地馬拉等齊齊包尾......

資料來源：世界經濟論壇2018年度《全球競爭力報告》
(完整報告：)

#競爭力全球排第七 #齋計亞洲就排第三
#創新能力同勞工市場效率都跑輸
#Now財經台

包尾係另一個角度睇都算係第一既
全球第一閪